Apple cut 晒我d 單 我訂左好多部

【iPhone X開賣】渣打系統故障 大批果迷訂iPhone X慘被Cut單

公關危機